「叫阿姨」對女人的破壞力有多強？街頭實測網友「怒」推！

好搞笑, 唔知台灣定中國.

[url]

試下同d自以為好靚既港女講

叫佢地呀姐呀姑師奶大嬸

結果會好恐怖

叫港女做auntie

返工成日比d阿嬸阿婆叫我做阿姐 最初都會嬲 耐左就冇反應

咁你真係阿姐嘛